好唔滿意自己

食二手飯啦

我都係

點解？